又要搵騰訊死頂

藍籌跌到仆街，係得d中資藍籌升。比心機托，托到無錢就hehe

死托

根本呢排都係咁，臨收市前抽高騰訊同幾隻中支銀行頂住點數，我睇佢頂到幾耐！

睇佢頂唔住free fall爽

每次都係死托，升唔到，死托維穩

3點就抽上去

係咩 隻700都係低水
390入 屌

24500